「21029573」電話問卷有無鬼？問反送中

收到電話問卷
話自己叫安盛

問啲社會時事問題
有問到支唔支持示威者暴力抗爭

又問新冠狀肺炎有無對香港經濟影響

屌！
係武漢肺炎呀

有無人收到電話？

推

Cut左之後打左6係電話俾我
好驚俾自殺

6次